邊度有RFID 卡套賣？

ssp ?

HKTV

據聞用錫紙包實就阻到，不過美觀同方便性就有啲差

Pacsafe係好野黎

Log on